iOS 11出事 iPhone全球死機現黑屏兼過熱

iPhone疑出現全球集體「死機」情況，由今日(2日)凌晨起，香港不少iPhone用戶的手機陸續出現問題，包括螢幕變「黑畫面」並顯示代表「loading」的長期轉圈圈狀態，部分人的手機甚至每隔10幾秒便「死機」一次，手機嚴重過熱。據了解，海外用戶都有同樣情況，不少用戶紛紛在網上討論區分享自救方法，只要手動將手機時間調整至12月2日之前，問題似乎暫時得到解決。

據網上討論區情況顯示，多個iPhone型號均出事，包括SE、iPhone 6、iPhone 7、iPhone 7 Plus、iPhone 8甚至連最新的iPhone X亦中招。出事的用戶均是iOS 11或以上版本，尤其11.1.2版本最多人「死機」。

iPhone用戶雷先生向東網表示，今日凌晨12時開始，其iPhone 7 Plus已不斷「死機」，「個畫面黑晒，不停係咁load，每隔10至15秒就發生一次，搞到部機熱到飛起。」情況持續了二三小時仍未恢復，試過重開手機、還原原廠設定均不得要領。他上網尋找解救方法，發現只要將手機日期改成11月就無事。

網上湧現一系列自救方法，有網民表示重設手機設定後便無事，但部分用戶此法不通，最有效方法似乎是更改手機的日期至出事前，但壞處就是日期檔案的內容會「亂晒龍」，包括照片拍攝日期等。但不少網民就哀號，每次死機間隔只有10幾秒，「連改時間都改唔切」。東網正向蘋果了解事件，正待回覆。

較唔到鬧鐘

留守10

Apple而家嘅水平咁多bug

掛撚住含支那丫喇

直接升developer beta算

係 beta冇事

請問全球包唔包香港？同埋我部機又冇事喎。

14號出左x都已經有呢個問題, apple話係有某d程式support唔到x系統, 之後換左部機都有呢個情況

Tim基咪成日掛住玩菊花，整好個iOS得唔得，已經得幾個型號仲要玩d咁垃圾bug

手機台有苦主post

救緊女友部機
自己用beta

垃圾ios11 好彩升左11.2咩事都冇

垃圾公司的垃圾os
繼 mac os出完問題又到ios

留守9.3.5

仲用緊10.3.2

ip6s 9.3.5

哩單野不分你我 齊手屌爆apple

屌你老母有冇罰錢

垃圾品牌

利申：用緊note 8, 正

6仔ios9未試過有事

個別事件

好彩android冇呢d野

用家問題

ip6 有時都會有呢個黑底圓圈
仲以為部機器太舊

唔怪得部機有問題

搞到我洗曬野 暫時冇事

都話更新都係等一陣先

用家問題啦擺到明

我用ios 10不知幾好

你死啦

升左上11.2正常了

ios狗仲笑唔笑an狗？？

有朋友中左招

idog咁靜既？係咪lag到上唔到連登留言？

更新iOS現死機職員幫唔到 想自救可以點？

10.3.2
守住長板橋

唯一的優勢無埋

11.1.2無事揮手

畢嬲都唔更新

剩喺識含支那嘅屎眼！

我唔係beta版又無事喎

反而係whatsapp sd唔出但收到msg

6s 10.0

9.3.2

idog 去左邊

哇 好威

唉狗:個別事件

去天才bar問過話熄哂所有通知就得
不過要完全解決就要等更新

11.0.1冇事喎

無左喬布斯，真係好唔掂

我se最新ver
冇事

10.3.1

Serial Number打打格仔會好啲

apple未日

11.1.2 iphone6s+ 大約鏡頭嗰個位久唔久就熱到煎蛋

仲用緊9.2.1

IPhone7 11.0 冇事

iPhone X ios11.1.2 乜事都無wow

10.3.3 就可以了

無事喎

Apple 又黎撚狗

不過信徒無咁易被動搖到
哩d都係用家問題

11.1.1冇事wo

蘋果又死了

更新呢啲
不嬲都係11嘅時候你要嘅版本係10
12嘅時候先可以去到11

一出就更新咁咪仆街囉

apple成日更新ios都出事
要等白老鼠試完其他用家先夠膽更新，甚至唔更新
垃撚垃

好撚後悔上咗11
廢撚到
成日卡住又閃退

即上11.2

屋企人同自己部iPhone都無事
6+，6s+，ios11.1.2

點先解會中bug？

11出左幾個月了 都唔算快

上面已經有一隻
出咗大絶「我冇事喎」

利申：兩部而家都係iOS11.1.2，好擔心中伏

反智

咁中左未啊戇鳩仔

係得iphone 更新先咁反智
更新有冇分成唔成熟事?

用iPhone 7 IOS 11.1.2 完全沒問題。老婆同三個同事同iPhone 7+ 都冇問題。

我只知而家一獲熟

熄機保平安

apple咁勁點會有事
一定又係用家問題

beta真係冇事

我iPhone x同6都冇事
但我女友果2部出哂事

ios真係果然係最安全系統

黑mon就唔驚泄漏個人資料

se 11.1.2 冇事

點解我冇事嘅？

iPhone 7 Plus iOS 11.0.2

其實我9月22號aos送來即開即用iphone 8即日已經死左次機 又係撈空氣

X機冇事

好彩冇事

咁i phone真係幾快既

update完個os即刻死機

個菊花轉得幾順啊

6s 無事

唔係即刻有事架
iphone x用咁上下開得多apps, 熱熱地就會黎料
叉住電會更快

咁慘慘豬

係咪要插電腦先升到11.2

6s仲用緊9

次次見到呢啲都一大堆人衝岀黎講自己用緊舊iOS 驚update完會死仲好撚自豪話iOS 9/10 用到而家

8PLUS
最新IOS
已出事

唉
每年一大單
中間久唔久鬧鐘唔識響

唔洗

垃圾

用緊6 ios10

無事WO

差唔多熄哂d notification
暫時無事

好彩無升

雖然係i狗 但深感教主去左之後 啲野真係差咁截

11.1表示開心使用中
女朋友更新左成朝都係到屌老母

smile die me
iPhone 好彩冇買

好多人都無事

用家問題

11.1.1 打左成日機都無事

10.3.3

成班係到講用ios10柒撚到

回哂塘

而家用緊部六，仲係iOS 10.3
諗住部機用到打壞先至開始考慮換機

每次講到咁大件事 真係未中過
但見回覆 好多狗 唔關事又要理埋一份 關你乜尻事

中咗bug搞到聽唔到個美國客嘅電話
Apple 你點賠返個客俾我
我嘅經濟損失由邊個負責

完全唔知出過事 11.1.2一切正常咼
是咪同特定app撞？

一定係用家問題

仆街 講講下其實apple係美國今次隨時可以告得入

開心使用中

我都無事, 開心使用中

上網睇有啲人話將時間顯示改成24小時制就可以避過
唔怪得知我冇事 一路用電話都用24小時制

唔係成日會出事
好似某啲notification 會trigger

睇緊佢本傳記，睇到佢幾咁追求完美著重細節，再比較返宜家，真係唔知講咩好

未中有心

但係頭先去買iPhone X
見到有一個中年男人話升完之後部機不停喺度reboot，喺度問緊紅精靈

係咪應該第一時間衝去update，之後好自豪咁話部機死咗

以前都係咁諗
直至iOS10果次中伏

中左仲點上到嚟覆呀

冇用，已轉，都係咁

用android真係無試過依d屄嘢

真係好串

6 plus真係機界清泉

咁應該係特定apps出事啦

6 s plus 表示乜都無發生

The problem seems to be tied to local notifications received from apps that offer daily or repeat reminders. For example, meditation app Headspace, one of the affected apps, sends daily reminders to users to encourage them to take some time to meditate. Any app using local (as in not pushed from a remote server) notifications that repeat will cause a crash.

啱啱問天才吧啲人

佢話而家唯一嘅解決方法係熄晒所有通知

佢唔叫人up beta

姐係邊類app??

佢哋好似唔可以叫人up
因為beta出事佢哋係唔負責

屌你,用家問題咋

原來係咁

呢d苦主post永遠唔見BABYGROOT

6S plus ， ios11.1.2
Off哂notifications /改日子去11月》重新開機都無用一樣轉菊花
好彩暫時未見死機/黑畫面
用落暫時未有任何影響，再觀察多陣上beta算

用家表示失望

早幾日 High Sierra 先爆單正常情形下根本冇可能出錯嘅人為錯誤
幾日後又咁橋 IOS 又搞壇咁嘅嘢
其實佢哋內部係咪有人想送 Tim Cook 一程？

剛剛手痕望下，OTA有11.2update
即刻出正式版11.2救火？
我做水魚update試下先

出事成咁，梗係即刻出黎救火
idog有咩好講

6s+係咪冇事？
IOS 11.0

apple野呢 就一定係整好先放出黎既
好明顯用家問題

好似話係得11.1.2. 先至會出事

粗用s8

用舊版本仲攞出嚟威好 ON9

Gay Tim搞死apple

7+ 11.1.2, 冇任何問題, 見到有11.2up 唔up?

琴日先出完beta 6，今日就出正式版撲火

up.. 無中bug 因為你裝既app 無 trigger local notification

idog: 我冇事喎 你唔識用姐

PB6就係正式版了

十秒reboot點熄得切

我屋企人11.03都中招

9.2.1

有咩app 用local notification

11.1.2用家表示無事

大把

咁就唔好叫beta 6啦，beta姐係未穩定既ios呀嘛
而家擺到明係beta 6當正式版出，搞掂左reboot先
遲下又唔知爆d咩bug出黎

會唔會突然唔知刎事部機一出local notification 死機

Up左先
今次呢一個bug太恐怖

上個月換機之前一直重用緊8.x

今次個bug都幾大影響
不過都未衰到去爆炸

課金app... 提你每日login

reset左之後冇事

佢係美國西岸到12月2號前解決, 唔係俾人屌爆

報告下先
剛剛OTA Update完11.2
轉圈無咗、notifications 開返未見有事

11.2未test清楚就急住救火，會唔會fix完呢個bug又製造一堆新bug?
仲有所謂解決方法都要有時間比人熄notification先得架，而家都無大制熄notification要逐隻app熄notification咁on9，仲要倒數10秒
當年XP都有60秒比我上ms個網down個更新落黎，希望今次受害人有足夠時間down到個11.2救到火啦

老總同豬西 好像小學生咁

聽雜種講野

11.2 GM 版都未有就正式出街，肯定隔多個星期就出11.2.1

xp 比你 shutdown -a
ios 邊有得比你咁做

Android 8.0.0無事

ip6 10.3.3 冇事
但係ipad mini 2中招了

Apple最輝煌既時代經已一去不復返了

razer水貨用家表示：垃圾機

再係咁垃圾就轉an機

利申 SE ios10好地地 ios11 lag到爆炸

岩岩發現iPhone x放係百達通機上面自動開左apple pay

trigger左nfc

聽緊歌果時，用手touch住個mon黎熄mon既話，會自己停歌

想收埋張百達通係部機同case 之間都唔得

又話iOS最穩定

琴晚個beta 6直接拎出黎救火

果迷既信仰終於感動gay cook提早出11.2

死基佬可唔可以快d死？

iOS 11.2 已出
大家可以救火

你真係唔撚識㗎喎 由佢update file個size同build number都推斷到PB6會係gm嘞

ios 10.3.2

連10.3.3 都冇升

10.3.2最好 電又耐用 又無乜大問題
係wifi安全要小心

geekbench 4 多核分過萬 熱就基本啦

用緊X 11.1.2
冇事喎
Up唔up上11.2好

好地地冇乜事唔好update

係啦係啦，gm出唔夠一日就出正式版，唔洗比時間developer review既
bug都未test完就急急腳推出黎，仲衰過11.1gm，一陣又爆幾個bug叫你上11.2.1

早排跌爛咗個mon搬完之後一直覺得部機壞壞哋
沈晚開始部機係咁restart 嚇到我以為自己部機壞咗
依家改咗11月31號冇乜事

11月31號

11.1.1 冇事

11.1.2表示快樂使用中

11.2 beta2冇事

好唔鐘意用iOS 11
但係好鐘意用佢個control centre

今朝睇以為壞左 黑一次1%電 仲勁熱
重設左先無事

android 7.0 表示無黑moon

建議大家：
11.1.2就升左11.2先
11.1.1/以下就再等下一個版本先考慮升

Ip6 9.3

今次淨係11.1.2會奶嘢？
利申：11.0.2未中

唔關bug事
我部機開game一陣，轉頭轉app轉10分鐘，入返game會跳返主頁，你地有無呢個情況

Se 留守9.3.2

吊你

成班果迷要柒到去IFC Apple Store求救

8plus緊用緊11.1.2
好彩冇事

果迷柒頭們繼續圍爐，高叫Apple萬歲

每個版本都係 public beta 完就正式版㗎啦
咪又係久唔久就出事

咪又係叫正式版既測試版

6s 10.3.3

精彩

唔係
屋企人11.0.3中左

屌你老味，尋晚ipad 2017就喺咁，即時reset咗 洗完機冇事

成年冇更新

IP7+ 11.1.2都係啱先先聽倒依個問題

好過An狗有事冇人救

抵呀

diu

i have the black screen like every 7 seconds.

11.1.2 8+冇事

你係邊個次元

Tim Cook 叫大家記得更新呀

佢有更新...但我卡住係更新到..屌

你有proof 真係可以claim 返錢

咪係

成班傻鳩ifan
成皮野買部電話 更新完機都死鳩埋

點樣claim返自己嘅 reputation

堅守9.2.1

Apple真係好撚on9

聽講IPHONE出名軟件同OS好
今次IFAN點拆

ifandog

連用家問題呢個萬能理由都用唔到

仲未搞點呀

個別事件不作評論

Gay tim揸旗既apple垃圾左好多
Mac OS又有問題
iOS又有問題

硬件又唔耐用設計又差，尤其係新macbook pro

條gay佬純為谷銷量而出機

唔係平時吹奏系統順，品質好咩

衰咗又跌落地，拿返渣沙

屌 我部iPhone8未用已經壞撚左 book左聽日整 睇下staff點回應 真心好嬲Apple真係當然on9仔咁 啲咁嘅quality都出貨 無下次 bye Apple

你可以納入埋賠償入面，例如冇左既reputation可以帶黎幾多收益，如果係公司的話甚至可以要求Apple 公開道歉，你贏到的話

法律權益黎

繼續圍爐啦！柒果粉們，An機死咗輕鬆兩吓fastboot就刷返ROM，網上一堆工程師幫到手，駛鬼好似果粉咁浪費時間排隊做柒頭咩

生活態度

下部可以賣成萬蚊啦 , 咁有特色

真係死先算

你肯定?

你唔識搵人求救姐

An 機幾百個models 就話難統一處理啫
Apple 得果幾個models 都搞都咁柒

Iphone7 plus 頭先死左次機 15秒倒

6+ 11.1.2 乜事都無

但係an好難先試到哩D低級錯誤update呢

連登仔成日話An機幾唔安全，孤兒機乜乜，但從來冇乜爆大鍋。反而apple成日有on99嘅bug，乜春鬧鐘唔響 前幾日我即時reset部ipad，而家有d app起已購記錄消失咗，dl唔番。屌

成班果迷而家搞到懷疑人生

iPhone都係適合用嚟收買大陸直播妹玩幾日，自用則免

哩類低級bug全部得水果爆到

iPhone 又安全又穩定呀嘛
自從教主死左 iPhone仲係以前咁咩

用開Android既人 未變磚都自救到

我就係日日用加長差

我無事就個別例子, 有幾十個人有事就全部有事

全世界過十億部 idevice 行緊, Apple Store 都有.
但係就唔見有人影到 Apple Store D 機死轉

我勸果迷無謂辯護喇

呢鋪柒就認咗佢

咁講Note7部部識爆炸啦

冇note7 demo係鋪爆炸=note7冇爆炸

係柒㗎啦，不過唔洗一日時間就解決咗個bug仲有乜好投訴

8plus 11.1.1無事

唔明咁多an 狗吠咩，apple 今次係廢，但一日搞撚掂，點都好過你地d bug 搞唔掂啦

但係an出唔到哩D低級bug呢

次次都大撚鑊，係勁既

真係要大大力笑先得

老母今朝都中左bug 差啲去左買新機

係咪銷量差想搞d bug 出黎引人以為壞機要換新iphone

google play嗰啲被入侵嘅問題對我嚟講都好低級，點解可以成日都有呢啲問題

屌你老母 改左日期連whatsapp 都用唔到

啱呀，咁難得有個bug嚴重過android，anboy終於可以吐氣揚眉，係開心嘅。

用iOS 11.2

低級bug咪易debug,點似你地出開高級bug 又de唔到

Google play 幾時比人hack左 ??

原來有惡意軟件係上面就等於playstore比人hack左 神邏輯

點解惡意軟件會過到google play protect？

哩隻dog不嬲神人黎 扮野好醒

Ip6s 11.0.3 無事

部iphone7 升完ios11.2 touch id用唔到

咁到底點解成日都有惡意軟件過到google play protect？，有咩字眼貼切得過入侵

P.S. 真心留名學嘢、理性討論、無意罵戰

因為an狗已經當呢d情況係常態，好低賤

唔想拗交，嘈嚟冇意義，理性討論、交流下仲好